你條底褲著幾耐先掉?

今日同個朋友傾開計，小時候大學讀書識，去exchange果陣見過佢條底已經好爛好黃,過左8年去旅行俾我見返同一條底底，我即刻呆撚左
即係條底輩起碼13歲
我個人就兩三年換一堆，是咪我無知，想睇下連登仔一條底底著幾多年?

好人好姐點會互相除褲
死基佬

基唔基都要底褲架

一年一換，通常畀d 女扯爛

未著過底褲

點肯定係同一條？

佢自confirm

我通常每邊兩年
四年換一批

半年換一次，

據非正式統計
底褲既重量會一直增加
因為萬年屎跡

著到feel到鬆左就換

仲有d精乾左

同樣

戒咗著底褲

見到靚就買 貪新忘舊

著唔到先換. 又唔係你奶, 介意D 咩?

要著褲？

講起都好耐冇換 應該有5年

佢坐到我張床

扯旗點搞

著一次就丟同碧咸一樣

90度向上 用皮帶札住

咁樣係扯180度

平時屙尿點樣fing先fing得乾淨

咁你都記得？